［勇武入］8日之後《美國人權法案》將會通過

勇武做法絕對無錯，但認為宜家要打返慢小小

宜家好似個節奏比人掌控住咁，人地做咩都好，我地淨係識打反擊！
想大家比少少時間《美國人權法案》過左先

大家諗下，呢兩日黑警態度係差同挑釁，但除左便衣開實彈果下，但係鏡頭下用暴力嘅情況係少左。

建議今晚大可以係商場唱下歌，之後大家鍾意嘅可以快閃堵路，法案一過先升級

還掂啲舖都裝修到咁上下，比佢地執返好，之後大把時間玩

啲中資銀行就唔好搞住，睇下聽日多唔多人排隊攞錢，同埋法案過唔過到先
如果法案其實係過唔撚到，全力支持勇武無上限武力升級

推比勇武手足見到

推

邊到話8日後過？

認同

支持

慢你老母
根本蒙面法第一日就應該要起義
就係你班投降派令香港輸左30幾年

和理非手足唔好停係到咩都唔做！ 勇武手足幫我地做左好撚多野，呢8日要全地做爆文宣同國際輿論！

全部同我add下面個 TG去做好每日嘅 Twitter 任務

冇人話要投降，場杖打左3個幾4個月，等多8日都唔得

1。邊撚個過8日後通過?
2。抗爭今日，令聽日三罷，點影響法案過?
3。法案過左係咪香港就蠃？係咩直接六大訴求achieved
?

屌柒佢地

讚成等埋先

推比勇武同和理非手足見到

我都想知 呢期成日見人講 但永遠唔見source

戰術都有快攻有拖慢節奏

push

咁你有咩高見
比橋

俾中資銀行開啦，唔係點走資同取消戶口呢

裝修幾時都得，人權法機會難得呀

唔係停，可以跟分類裝修，黑紅藍，文宣易做 d.
再勇 d 可以去幫建制派裝修，不割席。

不過美國人權法就過，唔好比港狗同共狗屈我地係暴徒同恐怖分子而添加變數。

大家加油。

好似下面條link 就要係 Twitter推爆佢

［推撚爆佢］英國衛報Guardians極級助攻！！！

叫人停勇武等8日班仆街，入黎答我4個問題

又係呢d 垃圾左膠post 五前年搞散運動 五年後一d 進步都無 原來各自努力係得把口講 剩係識出d post 兜個圈話勇武不是
岩啦出多d 呢d post 做千古罪人啦

同意，有咩意見大家都可以拎出黎傾，唔好互屌